高普：從低點重回正軌

「我們被般尼擊敗的那一戰，無疑是球隊的低點。當我回想起那場比賽，我找不到任何落敗的原因，但最終卻輸了。有時候是需要一個低點，讓我們正確地重回正軌，我可以肯定球隊會繼續前進。」

低處未算低

我找不到任何落敗的原因